義和b入一入黎

點解city既女貢難cow

咩進展牙？

拎左電話
但唔敢主動contact=.=
5g講咩巧

幾好呀 點拎電話？

er...
我想問你marketing既野
不如交換下contact啦

渣架 溝唔到咪撚翻黎見我

笑

點主動contact牙-.-
我好淆==

我都覺得7
但真係有

渣ga..

直接開聲約人出街啦 似個男人

咁快=.=

梨肯定人地無仔

直接鬧佢係g 叫佢開個價

瓏b 辣殺

公主

咪係 平時牙刷刷

有既切7>.<

咪問下marketing野囉

我想同你傾下4P,marketing mix

diu nei-.-
佢5系g牙

平時冰有牙刷刷=.=

ching讀marketing?

溝唔到唔好返泥

之前讀完

連whatsapp chat都未chat
點溝呀

梨又系city?

禾跟蓋清

好渣

第一句就hi仁啦

攞完電話就hi人啦

一係我幫瓏b你hi仁

如果你溝唔到，我就同你反面

變左電車男post

條女食唔食煙 食既咪約佢放煙break囉

呢招得！再唔係瓏狗直接俾條女電話我
我幫你搞掂佢

垃圾 拎錢屌撚死佢啦

Yes

唔巧牙

好淆喎
無啦啦whatsapp人好怪喎

矛錢

有幾怪 比得電話你都預左你會搵佢啦
大個仔啦朴b

真心淆
或者係佢唔好意思落我面

ching city

溝女王都唔問

比d信心自己啦 朴b外型如何？

177
肌肉毒男

bba
marketing

成班大學生原來

認真，先問佢marketing 基本野先啦

點問

ching
求教

算啦刀系 溝囡好撚煩
對住初瓏啲相打j仲好

同佢傾k pop囉

同初瓏距離太遠啦

首先條女一定要係韓狗唔反韓

驚佢覺得我毒

死硬=.=

仆得街啦 成日鬧女人係雞

是其是 非其非=..=

清！禾又想叫春

其實你同佢熟唔熟架 有講開野定上堂分開坐無計傾個種

go ahead

同佢講朴初瓏都吾夠佢令

噁心

有講開

咁死撚硬=.=

Jm 系絲打?

有講開咁你搵人傾計淆乜春

係

Sheshe😱😱😱

淆呀
第一次cow女

用住snapchat溝通先啦
得閒影下得意野，又send埋比佢睇下咁
之後，唔洗教啦

我怕odd=.=

甘直接約佢去時鐘 反正shitty甘近^^

船頭驚鬼船尾驚賊
抵你cow唔到女

講得ho

朴b加油 支持你

你都話明攞佢電話係問marketing 野，咁你第一whatsapp人梗係順理成章問marketing 野啦，咁都要問==

問完就順勢傾閒計，開頭就傾下共同野(上堂8卦野）之後就搵下共同興趣（冇都扮有）。whatsapp熟左先約出黎啦，我咁靚仔都唔可以一開波就約到出黎啦

我都想

重點

sor9
第一次好淆

屌你又讚自己=.=

啦啦林搵佢傾計啦
btw佢有冇男朋友？

矛
but搵佢講marketing
好on9喎

成班shitty仔

屌聽朝仲要返9

我港大幫

拎完電話唔搵人鬼記得你

city=3大

三大

新3大

人唔笑

理撚得你地
cu=city u

ching year one?

唔講太多
費事上secret

city囡純過架純架

駁5刀

irene讀咩

Shitty學人溝女

shitty cow番shitty唔得咩

甘多時間上尼9up 搵左人未牙

自己唔敢主動contact --> 難cow
想問樓豬平時去邊cow女

毒撚心態系on99

駁吾到

推到樓豬答我以前喺邊cow女

未敢

以前等女追
但接受唔到

而家好淆
主動contact好似好odd
仲要問marketing

所以咪a0

應該點做
驚條女覺得我狗公

你自然d,唔好狗公格出哂黎咁咪得囉

咁鷹唔鷹該搵佢=.=
搵佢又講咩好呢=.=

唔搵點cow

垃圾post 想溝女仲要人教你溝

狗公既定義係咩女都flirt
你係咪？

唔係
我真係好鐘意個女囝
但又驚毒親人

甘你中意人D乜牙

靚

甘比你系街度見到個令過佢既女仔既話 系米就可以轉溝第個牙甘

靚得黎岩心水
好有feel

入世未深

講左第一句野未牙

我認我毒

未=.=
淆底

辣殺=.=

點開topic牙架純=.=

嗨！睇唔睇盧根！
快撚啲講野啦屌你老母
佢肯keep住答你咪有機囉
冇咪搵過個算囉

hi 佢
之後是旦問下佢知吾知你系冰個囉= =

咁快約人出街
會唔會快左d

答唔知咪好柒

跟住米有話題囉
講反比佢知

你系度9UP駁人把口又甘叻 叫你同條女講野又淆

但你唔覺呢個結果會令我好傷心咩=.=

溝女首要條件
厚面皮，唔怕醜
你已經fail左

真

同男人講野典同=.=
同靚女講野巧驚驚=.=

真係駁5刀
瓏狗平時牙刷刷 溝女就柒下柒下

點先壯到膽

小妹係青頭=.=
冰似各位大神貢多經驗

甘你同樣米又系對住個螢幕講野 洗乜當佢系女啫

女唔係慣溝番嚟㗎豬閪

屌你奶 講左兩日都仲未hi人
hi左先啦 可能人地連hi番你轉頭都唔會

心理壓力好大

請教下點做

咁又唔會掛
但唔知講咩好

Hello,你好啊，仲記唔記得我/知唔知我係邊個？
我係XXX (唔洗講都得)
我有d Marketing 既問題想問下你，你得唔得閒啊？

不如比我溝左你條女啦

hi咗先 開場白咪咁場

你讀marketing都無膽=.=
點搵食牙

sorry
照跟

照跟

毒撚讀marketing唔得既=.=

咪咁長先啱 咁你跟冰撚個呀

老土d講😒上莊一定壯到膽
上完之後真係面皮成尺厚

乞食

我諗住hello左先
睇下佢講咩先

冇上到
上莊太social唔岩我

我都覺

渣ga
晏啲再跟進

sorry
我認我廢

咁你hello咗未

幫我壯下膽
加下油ok?

瓏狗加油！唔得咪上黎叫春囉

投之亡地而後存
陷之死地然後生

thx chings
我真係去啦

十卜瓏G

thx里見bb

去馬未牙

快！

thx 朴清

去緊

驚條撚咩 最多咪柒

就係怕柒=.=

打兩隻字都咁耐
抵你成世對住初瓏相打飛機

初瓏見慣毒撚啦
我仲記得初瓏既微笑

搞咩仲未hi人

我屌你老母呀 打咗氣仲未講

想聽日先講
驚佢訓左睇唔到

驚佢訓左

你老尾 今時今日仲邊有人11點半訓撚左牙 打撚晒氣你都唔去

屌你收翻 太渣啦你 枉為panda

條柒頭淆哂底，求其搵個藉口
影衰我地

sorry各位厚望
我聽日一定做

對唔住

笠瓏

馬都跑完啦 你又call左未牙

等我檢討埋賽果先
唔好推貢大力

有賽後報告

講緊賭馬仔

賭完馬未呀？

未

屌你

唔好推ok
唔想俾你地圍屌
我認我係笠水狗

笠水狗

我想番學傾多排先contact
各位ching高抬貴手

垃圾

喂 屌你老母個臭閪
唔撚係真事呀臭瓏狗

真人真事
但好淆

唔好推

diu nei=.=

睇尼要每日狙擊先得

大家比面我唔好推

唔撚得喎笠水瓏

瓏b溝到未

大家放過我ok
淆底

垃撚圾

笠水瓏

由頭睇到落尾,2日都未HI 67

以為你叫佢除褲盧根

OK

毒到呢

咁點講先冇咁毒

咪就咁hi佢囉師父

我想問
乜我問佢拎CONTACT個下好毒咩

呢啲遲啲先問啦

咁好影響我心情＝ ＝

打柒你點仆街 男人老狗柒下柒下

我認我淆

佢肯俾電話你都係肯同你做朋友jai啦

毒，因為明眼人都知你想點，所以唔使借頭借路，直接講想做個朋友，抄牌就得

講咁耐 圖都無 仲要無進展

sor9

太chur驚chur親條女
仲有hi完都唔知講咩好

chur 你老味咩
口都開唔到

我在下一盤很大的棋

你是兵

樓主是垃圾

遲下比人食左你咪上黎叫春就得啦

笑4

, xx xx[left][img][img],[/img][/img][/lef Z, X x by,n f. f TVTV x[img][/img] zZz x z xx, xx u zxqt] x,x x Z xxx

樓豬唔hi，我hi
pm ok

追完Po

瓏b真系巧垃圾
姐姐經驗話禾我，對方得你電話=屌得

我平時抄牌係會問佢拎個電話過黎，然後打比自己

我都係

呢啲高招瓏狗學唔黎

真係好辣殺

。

每日一BIN

做咩轉咗性既

甘刀比你發現

好撚渣

禾成日留意你

又借d意推=.=

小妹怕醜牙

冇呀

你條友一日唔hi人唔洗入叫春po啦

想叫鴨免鎖貼

後日番學hi

講真心水清既 有人問攞電話都知咩事啦
你拖落去完全唔男人漢

講真
講完hi都唔知講咩好啦
實dead

負皮既人好好反省下啦=.=
毒撚最忌有自信-.-

咪問下幾錢q囉 點會dead呀

清靠害

鳩up 囉，講下連加特上個星期日入左球靚波乜乜乜，通常啲女聽到連加特3個字就濕曬

d女聽到食雀屎會開胃咩

你就食雀屎

你用你上黎呢度9UP個把口對應返同佢個對話米DUCK囉

去馬

今日就去

唔好講笑啦

今日唔去既真係認做瓏狗

祝你唔洗做狗

樓豬唔hi既話
我代佢hi:

一定唔會=.=

唔好HI我條女=.=

係撚你條女😑你留低佢個電話
睇下邊個手足最快溝到

留名睇最後笠水

手足唔岩食呢d低汁女
留番俾我

笠你老母
今次唔笠

低汁照殺 巧過家陣茅囡

=.=
餓狗搶屎

瓏狗 慘慘
留名等圖

多謝g持

直接sd呢個post比佢算啦

死硬

hi人未牙

番緊學點hi

電話呢

上緊堂費事whatsapp
唔想俾隔離見到

上堂覆連登又吾京比人睇到
開個WhatsApp就京

點解你變女人

你理得我牙 你次次都講到實牙實齒 最尾又做情色王

今次再笠真係認係狗

京乜撚野 京就俾電話我幫你hi佢

咪係 hold住條女
你唔入人地都要入架大佬

究竟hi左未

警告你班shitty仔唔好搞我女神

你女神雞黎架咋 醒啦懵撚

我hi佢啦
利申：玩左tinder一個星期就俾女約出去食飯

瓏b連明叔都不如

又抽水=.=
不如幫我集下氣仲好啦

Hi你 去馬咩 你係潘狗係咁拉馬？

集完咪又係笠水

你醫生，玩曬啦

U有司機

笠水龍

今日下奏6點即溝
唔溝既我認自己係狗

6點一到，我上來屌鳩你

準時6點BIN post

又多一隻寵物狗 瓏b

6點仲好唔溝放個電話出黎出手足溝 死人霸生地

推到1001都未hi到

典解朴初瓏😍手足貢辣殺

睇你變狗

就快要做狗

我夠有司機啦

U港島撚

港島撚有咩好吹奏

港島撚高尚啲

你食開南記 我食tam咋

南記狗都唔屌
tam仔中辣

食開清湯

辣殺
食譚仔唔食辣=去叫雞唔屌西

6點了 hi朴dog

好失望呀

仲有3分鐘

倒數！

臭瓏狗！

正式宣布樓主係笠水狗
下面係初瓏同樓主

垃圾！

個個係南珠隻狗

現在報時18:03

係咩，其實我唔知邊個打邊個

瓏狗

樓主report未？

好失望

岀泥未

瓏狗狗快出來

醫你老味生咩
係醫生既話，u果時大把女啦

瓏仔快D返黎啦 最多我吾笑你笠水狗啦 吾巧潛水啦

Jump左

收到wind朴清已經溝到手
而家同緊女扑野唔得閒上黎

扑撚到咩

收到風瓏狗打算同佢女神whatapp
突然見到女神icon同條仔一齊
受唔住打擊jump左\|/

吾好再恥笑佢啦 我知佢一定睇緊POST太傷心喊緊吾覆POST 梨地要安慰佢先岩牙

宜家吾笑，吾通等拜山先笑牙？

有扑清tg 有冇手足問下佢溝成點

溝到手唔扑等幾時🚬

發生咩事
早兩日仲教人點溝女 點解笑佢

同你一樣🚬

又關我事

攞左人contact一直唔敢同人say hi
之前話今晚6點直接開波又冇哂聲氣

扑完訓左教姐

貢耐咖

收到風而家第4濟

太傷心瞓咗

瓏b 上返黎呀

第2個U

乜撚呀

對唔住各位手足咁遲覆
我已做我要做既事
但奈何我知女神似有仔
唉

我自問唔係咩衰人
最多成日話人g姐
但天竟然連機會都唔俾我
我真係黑仔

多謝大家幫手

橙
十卜

希望大家唔好抽水🚬

有對象定拍緊拖？

喂！我知你moon緊po嫁，最多我唔笑你，上水report下啦😊

唉
心酸到
難得有個合眼緣既女仔
但係就係冇運

驗眼-.-

似拍緊
我都唔係好知
好亂

其實講真邊個靚女無囝
鍾意咪去搶囉

我初戀都係搶返黎

上左

咁姐係有冇hi到人姐?定係whatsapp相見到係合照就笠水牙？

咪幾好 咁你就同女神做左好朋友

扑左先 女人唔留得耐
唔好錯過每一件貨物

我覺得自己好柒
冇可能爭到

男閨密

有hi
whatsapp有相頭

開口中
你要是不喜歡我 願你找到喜愛那位
瓏b 唔抽你水啦

駁5到

say hi?

你抽唔抽都改唔到個事實啦
照抽啦

yes

想睇whatsapp對話

啊！媽呀！

撞向魔鬼的紋身 你原本承受不起女人🚬

瓏：hi
女：bye
完

Hi
?
Sor send錯

咪抽啦

有chat左陣
但無咩用

有仔既女先易溝 傻仔 尢其你已經開左頭

唉
我都唔知以後點

瓏仔十卜U牙

似姐 又唔係代表有

thx呀滿樂時

好親密喎

瓏囝，一係咁，你比佢whatsapp我，我幫你拆散佢地，等到佢single再比返你媾 deal?

做住fd先 等佢同條仔分手乘虛而入 百發百中

你會幫我插埋先俾我插

想邊睇邊學

點解唔問下人

Hi人都要一星期佢邊敢

可能係基佬當佢姊妹呢

我指問下其他人知唔知條女有冇拍拖

瓏b 起碼你都有勇氣去hi 好過我呢件垃圾
唔洗太sad

咁抽少少水點都要既

據我了解係男友掛

你起碼食過

任抽唔嬲

拿 睇佢ig snapchat
睇下有冇同條仔既合照
冇既 就算真係有仔條女個心都係騎牛搵馬既

吾系你點做世界笠水王牙

如果扮gay cow女 佢就係死仆街

有囝囝既囡好易cow了🚬

屌你2&b又撚gap b

呢啲人要仆街死

True 唔係9up

屌！講講下又想去媾女🚬

tutorial

究竟2&b係咪富二代 講到溝女命中率係100%咁

去啦去啦🤤

旁人都猜到我喜歡你吧

開左個頭就繼續chat落去 得閒食下lunch做朋友先
最緊要你要係呢段時間show你既優點/魅力比佢睇
等你係佢心中係一個值得欣賞既''朋友''

之後就等時機 想知再講

你有7分，媾5分既女真係100%
但你得5分，去媾8分既女就難d，咁唯有炒高自己分，等條女睇落似9分。

應該係

想g

想知

見佢買波皮皮野轟落去

detail

你比自己幾多分

6分啦，我女朋友9分

橙

今日係學校撞到ex 心諗當初點會cow條咁柒既女🚬

原來你咁柒

起碼有女

條女

瓏仔我建2梨E家呢個時侯應該CALL返隻G黎輸援下心情

回答我可不可以 暫時讓我講出感覺後

係香港cow唔到咪北上唱下仁k

才直說你有男朋友

咁你做得朋友一定會傾計 就知佢同男朋友關係係點
時機指等佢叫春/關係開始有暗湧/唔開心
你就叫佢出黎吹水比佢呻下 中途傾下佢條仔乜乜乜 等佢自己親口再講條仔點廢點唔掂

之後你自己識做啦🚬🚬🚬
我初戀都係咁溝返黎

另外 &b講得岩 溝女講你自身條件 你要諗辦法去show你優點比條女睇 唔係諗辦法去討好/符和條女

瓏b後備座都冇得坐

現在就要走

想join

玩吓ocamp又識幾個新女女啦清

想食四川妹好耐

成都是個好地方

有冇經驗 香港太苦了

屌你唔撚應我🚬

冇

唔啱你，四川食辣

香港啲太on9
得一想二

我食開譚子小辣

和你相愛相親過 那料到是場禍

屋企窮拉低好多分

認真95%似，佢真係好撚得意

關乜事 樣嘅問題

ching cow囡好勁

女人就講樣姐，男人就講能力嫁啦（錢）

淨係樣都6分，俾你有錢加多3分仲得了？

其實9up

通常我再會表面幫佢條仔講好說話，背後插佢一刀

me網上同真人都係談笑風生的，唔似xx龍

我都係咁 但唔知點解次次佢地最後都會和好到 仲話好多謝我聽佢呻

手足好高招

你洗咩學呢d 你有我地全部都冇既野

例如佢嫌條仔悶又冇心思既，我就會講：悶悶地咁咪仲好，起碼好過口花花多姿多彩果d男仔，會專一d，又唔怕比其他女仔搶走

等佢自己親口講返咁有咩唔好

gap上水咁耐
瓏b 好橙

因為你吸引唔到佢囉

變晒做好朋友

你個心態一開始係同佢做好朋友，咁你最後咪會做好朋友囉，你一開始個心態係要食佢，唔係做朋友，你先會食到

唔好傷心

呢到啲手足溝囡巧勁 留名學野

唉
酸到成晚訓唔到

搵過啦第二個啦，女死女還在牙

抵拎死牙臭g

thank you你啦
我真係冇運

使唔使貢mean

點同條女講都冇用
我試過，最後咪又係和好如初
最後咪又係輸比人地

波台=感情失敗者眾居地

冇你咁失敗

禾平時啲女自動埋禾身😙

搞貢耐 訓左
瓏b好波

放條女個樣上黎 禾地一齊批鬥佢

我想咁廢咩=.=

我都好想好似你咁

COW唔到仲好波=.=

好心酸

波台冰有人溝到囡架🤦🏻‍♂️咪聽佢地鳩up
以後都係j番初瓏啦

聽緊APINK解悶
見到女神第一眼真係好正

Apink世界第一

唉
贏得了世界
但贏不到女神

我連遇都未遇到另一個有feel牙

ching起碼唔係青頭仔

龍b=specialist in failure

我都唔想架
我唔係話女神一定要同我一齊
只係想有個機會姐
但而家機會都冇

好柒

又串

完

唉

唉乜春！開心啲

哈

🚬

清冇事呀嘛

what thing ar

瓏b係咪遲左hi人
條女前一日俾人溝了

應該係 除非唔係

nothing ar

係啦 慢到

會唔會另外條仔都係兵黎架咋 其實條女係想收兵

試下入佢中路

我都想入佢個系

樓上個d叫春既又唔講咩事

的佢入後巷姦左佢米得

我都想
問題係連的佢既機會都冇

米牙梨 自己打j算啦

連初瓏都唔想j啦

禾想reg hall
但duck 100分

想做hall g

朴🐥hall?

想搵free hall g

yes ar
初瓏係g
全世界d女都係g

食0檬食到傻左牙

叫你早啲hi架啦
做朋友先唔得咩

得
咁叫下春都得掛

🍋刀無得食

好多loser
im the one of them

ho war ar尼地
ho wo 心

你up乜鳩呀？

好warm牙梨地
巧窩心

矛錯
我ivy仔唔係好識英文

趙麗穎
晴兒 陸貞

你係連中文都差=.=

g

今天女同學巧拎正牙 勁拎大波 借啲意系貢hi埋黎-.-
但禾要保持高尚人格

瓏B吾洗甘SAD喎

人地對波癢
你應該仗義相助
幫佢rr

多謝啦ching
sad到連波馬都冇賭3,4日

瓏b 溝囡第一 要有錢 第二要令囝
請問梨有冇其中一項牙

前者仲有d
後者0

有錢就得na-.-

錢搞得掂既問題先唔係問題
而家就係搞唔掂=.=

有錢 根本靠打扮已經贏晒
著得隆重啲 睇起黎成熟
飛返個韓仔髮型 搞定鳥!

人肥點搞

今晚d馬好好賭 連嬴左2場

肥就沒得搞 直接用錢na.. 除非梨把口都識口花花
平時吾巧做埋啲戇鳩野就duck ,,

call我 安慰你

番學姐
搞到貢隆重會唔會俾人笑

贏左錢都冇用
冇地方使

吾會 肯定吾會 因為我班有個
行出來是有晒霸氣

thx啦
但人人都有自己野煩惱
我唔想成為人既負擔

你冰間
hku

不了 禾辣殺世界第一

ive?

其實冇人care你邊間出身
當然唔排除有部份小學雞會

貢又系牙 蓋清年年刀ive grad

冇錢真係咩都做唔到 依家都準備返pt

想返咩pt

就泥自爆架拉
救生牙

幾好牙
hea得黎又多錢

嘻 準備幾十萬去包恩靜一晚了

幾十萬call g
值得咩

明星g緊係值啦

幾時有串梨班廢柴牙=.=

唉
而家初瓏俾我屌都矛癮=.=

我俾你屌！

不了
想要我女神

平時見樓豬9up咁勁 賭波又叻 點知溝女咁羞家

你唔屌我屌

我賭錢唔叻
另一個人黎
但我9up堅勁

ok初瓏都俾埋你

梨會吾會諗諗下走去跳樓架

唔會
咁小事走去跳樓我都睇自己唔起啦
不過心酸係真既

算拉 當初中學禾刀暗戀一條囡巧耐

跟住呢

一直有仔到畢業 之後刀矛機會見

屌你女神牙笠水龍！

過排你會笑鳩自己on99

我就係得過且過太多次啦
唔想再係咁=.=

我邊有笠牙

系囉 以前我刀系甘

我唔會
我其實係嬲自己
成世人都係onon99咁
hea下hea下就當冇回事
永遠唔夠主動
廢x10000000000000000000000

而家呢
色到女未

結果遇到下一個既時侯刀系甘

搵吾到目標 冇遇到有feel既囡

祝你搵到同溝到啦

我真係唔想再咁啦

冇野做又入黎聽下你叫春

屌 真係口臭話贏左2場之後誅到依家

好撚賤

thx ar ching

吾怕na,, 有錢實溝到囡

從頭到尾 無人想起 為何天不做美

就係冇錢

人人說我 頭抬不得起 無條件可大器
仍然要笑著強忍 扮作不意味
從來相信是非天理 從無貪生怕死
要是有時機 可惜已沒氣

子非瓏

我都唔夠另外隻瓏b多錢

禾連錢刀矛
跟蓋清學緊炒場

唉
我好想上天俾個機會我

賣你條女恩靜落火坑囉😆

收聲拉
撚下典溝到仲巧la🤣

我都唔知點好
淨係想有機會單獨傾下計

汁好自己比女溝仲巧拉💪🏻💪🏻

買返對nmd先la

認真求教

為你鍾情 傾我至誠
請你珍藏 這分情。。

ching巧耐矛見

港野吾好貢戇鳩 有時同佢講下笑話
行為不是戇鳩囝就得la,,

禾就通常是眼神吸引了很多囡囡 加上禾把口夠甜

恥辱！

Wtsapp佢同佢9up下啦

唉
聽到呢首歌 喊左
有時做人好攰...用心愛一個人又點..好攰好攰。

希望做到啦
最重要係單獨傾計既機會

whatsapp冇咩用
佢有合照了

系

唉
你起碼愛過

有用咩..
我宜家怕對感情投入 怕付出100% 收穫係0

=.=
對比我
你巧巧多了

直接落堂搵佢吹兩嘴na

還是她有男友 ？有就吾巧了

醉過方知酒濃 愛過方知情重

無女

點溝恩靜都唔問我

call g la u

我又sadsad地添

單對單驚俾人見到

請講

不了

同學單對單都離 乜都剩系識驚 所以最後米又系上尼呻同9UP

驚俾人唱=.=

唱會少忽肉咩？

我前一排經過m記 見佢呀妹同第二個男仔錫緊
可能我認錯人 差唔多樣嘅
阿妹份人好單純幼稚 先得15.6歲 所以佢地屋企人唔想佢呀妹咁早拍拖
我唔知同唔同佢講下好

咪係 乜柒都驚抵你青頭

怕柒

閒事莫理呀清

咁要點做

咁又係 同埋阿妹就生日
唔好搞咁多野..

陣間你得罪埋牙妹
插多你兩刀

講啦 陣間佢阿妹俾人呃咗怪你冇出聲

我係驚佢得罪左個妹

其實我都知點解會記得佢呀妹啲野..
我去旅行都會買少少手信比佢
佢朋友知道話我好錫佢屋企人
可惜冇機會啦

咁佢家事更加矛理啦
我驚你受害咋

我都驚
佢就生日 唔想佢比家姐 屋企人話

到時真無彎轉

點解我會知道咁多人嘅咪咪
我老豆二奶 佢阿妹拍拖
仲辛苦隱瞞自已秘密

老豆2奶點
有冇串煲

唔知 上星期老婆先入左廠 已經冇留意一排
做人真係好攰 好攰.....

撐住牙gap王

有時寧願做一個善忘嘅人
唔想記得太多野 好辛苦

頂住呀
要有信念件事會變好

原來手足們平時係扮開心

知道太多秘密好辛苦
又冇人可以分擔

半年..好似越黎越多衰野 好事唔見得多

呢個真
有時走去海邊飲酒食煙 做以前唔會做嘅野

唔係
咁平時開心同唔開心野實各佔一半
為左唔開心既事令自己唔識開心
咁咪好on9

我最近好大壓力果陣會去海邊大叫
同吹海風隊酒

問你一樣野
你怕唔怕死先
你如果答唔怕死既
咁怕咩面對問題
人生無理由所有好野俾哂你架
你要學識面對唔好既野
就好似打lol咁
逆風時你頹打既
就唔可能贏
但你積極打既
分分鐘有轉機
就好似ahq爆3冰營都可以逆轉

你諗下點解決問題啦

牽涉人地屋企感情 我唔敢搏
除非係錢銀瓜葛 感情糾紛

我唔怕死
死需要勇氣
但生存需要更大既勇氣
有冇試過感覺到咩叫無力感？

有
大把野令我好無力啦
但我諗改變唔到d咩既話
我又唔會少忽肉
咁做咩要咁介意呢

2&b係唔係度 有咩建議比到我

人地屋企
呢part唔明

其實無力感都可以係正面
佢提醒左我地要去諗計修正番結果
你可能覺得我係積極撚
但我唔係
只不過我覺得無咩野真係咁大不了

你條女又煩你

我ex好錫屋企人 會鬧佢阿妹
分分鐘搞到面面阻

咩事需要建議？

爬文 thanks

咁既然係咁就唔好搵你ex同佢講
你真係有心想佢個妹好既
你咪私chat佢個妹傾下個問題
可以保護到佢又可以令佢家庭關係好d

佢阿妹同人拍拖關你春事咩

家家有本難念的經

其實我都覺

咩事

報串撚

Gap王禾以後唔抽你水了

老師
隔離位偷飲水呀

屌 我唔忍心佢比人呃
唔想有咩大鑊野先後悔冇講

直接搵阿妹傾 隨時cow埋阿妹

呢啲係小學雞

咪叫你同佢個妹私chat囉
暗中保護佢個妹
夠哂型啦
台劇劇本

姐妹don

人地puppy love姐 唔洗咁緊張喎

on9 la
本身同佢阿妹好少傾計 同佢講又解決唔到

agger ching

之前已經有拍過
比我同家姐起到底 原來條仔係狗公 好多女
之後佢老豆老母打比老師先分左

唔食細路女

兩害取其輕
你同你ex講既
佢個妹實嬲死你
到時一定啪你毒針

你私chat佢個妹
咪符合哂你保護人個妹既要求

唉 都係唔理算
到時搞到咩大肚 我就砍頭埋牆算

又豬馬

又做咩😂

咪賭啦
我得閒買20蚊六合彩搏下

大肚都唔關你事啦
佢個妹都1516啦
自己都要識諗架

今日訓左無賭
將家賭馬無敗績

冇賭成幾日

咁咩事牙

問心你中學都有拍拖啦，阻人拍拖比人燒春袋牙
最多私下叫佢一定要條仔帶dom

點解會有成43個負皮=.=
笠下水姐=,=

岩呀

同手足介紹翻我條女

無動力做人

最撚弊係唔識諗 成個小學生咁
教完唔嗲唔吊 除左讀書咩都唔撚識
屋企人寵撚壞曬

g=.=

唔好quit game呀你

detail plz

你就g

都無計架
人唔奶過奶野唔會識諗
其實最好由佢啦
閒事莫理呀清

你on9 la
我中學拍拖唔會做狗公 唔扑野
我對佢家姐好好 學校啲女好撚羨慕

如果大肚一世架屌你
你知宜家啲00後 仲開放過我地

件衫俾我射到白哂=.=

我都想做你條女

咁你咪私chat佢囉 講左你個心又好過d 唔好彩奶左野都唔關你事

講真，做笠仔條女應該幾難頂

咁你願意令自己俾個妹記恨既
你同家姐講囉
你得三個option姐
1同家姐講
2同妹私chat
3同佢家長講

自己簡啦

暫時唔理住
再比我見到先算
住得好近 應該會再見到

agger
too trouble=.=
唔係手足既話
都冷得打千字文回=,=

單對單講幾句刀怕牙
睇泥梨系毒撚泥=.=
其實巧正常姐。。中學刀系貢啦
啲女公主抱禾 又成日咩我 吾通又會畀人話拉喎

y 難頂

瓏妹，去吧 禾十卜梨！！

ching係有型靚仔點同=.=
我係毒撚=,=

我開個曼小圈子po都成300幾個負評啦屌

多謝靜妹

有咩問題

屌你啦
你食女食完乾手淨腳梗係咁講

屌牙
都話靠衣裝搞定！！不用看樣貌
雖然禾沒錢 ，著晒u記

諗野左諗右諗都諗唔中個核心
你最重要核心就係溝番條女
所以你要做對溝番條女有bouns既野
當然你做好人都得既
但可以高招d姐
私chat個妹=best

吹牙
黎緊又有兩件中學生妹

d人盲反我地=.=

清
我都想要學生妹既體溫

成日自尋煩惱，似女人

Ptgf吧
包梨有！

想拍拖

思前想後
1516
猶疑不決
舉棋不定

too expensive but not值=.=
見過細細粒咁既樣都開1000/hr
心諗
我拎100睇異獸戰blu ray好過=.=

我刀想
係人刀想

黎姿
另一個不了

我刀想

爻不刂...

使唔使貢快又多個負皮

系 我抵死

瓏妹平時挽開咩運動牙

左手運動

佢毒撚唔做運動

曹星如個隻

尼個真-,-

踢波

凸=.=
25=,=

拉仔都係嗰隻喎

我好廢咋

打什麼拳。。。

有邊間好丫 小妹都想挽

Come on。。

又要食🚬

寶G琳囉，幾正氣，個師父幾正宗-,-

我唔識呀
但求其一間都夠你有排學
淨係操體能都操死你

食貢多生cancer ar

agger
一個月2包好啦

今日食左一支

富德好不

我泰wo

咁就差唔多
間唔中玩下就算

好
但係thai boxing

學下飲靚酒 夠pro 又溝到女

富德吾錯牙 睇你打邊間館

同你相愛相親過
那料到是場禍
方知錯
問誰令當初

飲到厭
我飲開martell
矛女識飲呢d阿伯酒

是對的終於會碰到

聽日希望見到女神

學下自調酒
打算去學

我玩過下
到最後你屋企會淨好多枝酒係度

訓啦
各位早抖

xo

我都訓啦
聽日8半

cute

起身

早晨

binc

瓏b幾時教我抄人牌

凸=.=
又串我

未抄過

hi rubbish

hi rubbish 2

一個溝女post開到800幾
瓏b ho ball

米又系溝吾到囡

圖都無張

似girl`s day個hyeri

瓏b 好波

呢句真🤔事實黎喎

咁正

凸=.=
而家係連機會都冇

係
真係好吸引

咁咪好淫蕩

好清純
應該未搞過掛

唔好破壞我幻想

朴初龍=泡=g

ok
隨便你地話

朴初瓏

普美

Apink all is girl god

全個post最搞笑就係你呢句

夏榮🤤

青頭囝系特別多幻想

算啦 放過瓏狗
再講驚佢睇唔開

咁撚mean唔驚刺到朴b跳樓？

咁都無計架
任你地抽
繼續抽

被你感動了
不抽了

真手足

和好

好，咁我都唔抽水了

通常得幾個鐘

ok
點牙
條女有矛煩梨牙
你做男人做到俾女食住
失敗

發覺aoa班女都幾淫

駁唔到

Excuse me

屌你牙！失敗得過你廿碎人女人都未掂過！

sor牙，過分左，me收返🙈

15分鐘都捱唔到-.-

是其是
非其非
你岩

波台最興出賣手足=.=

25b-,-

使唔使成53負皮=.=
我唔信冇人未試過笠水

岩啦
大把人試過啦

個post明明巧巧睇

咪係
對人不對事

真係茅 第一次見人咁淆底

OK
你而家見識到啦
當俾你開下眼界

笑咩=.=

睇條柒頭想溝囡又淆底 無限loop

第一次見叫人入來教溝女
自己溝唔到又要走數笠水

收嗲啦 咪串我老死

又串
我認係淆底

ching講得好
我唔係笠水狗=.=

想問最後結果點 溝唔溝到 唔想追po

扑埋

第二條仔

唔緊要 仲未生仔 仲有機會

將b Ho ball

想知條女咩樣 不如po出來俾大家研究下

G

生左都仲有既 等條仔唔要佢地瓏g再出手 溝女幫埋人養仔

好慘咪再串

溝女靠三樣野 細細個就外貌搵到食 無就口才塔夠 大個就金錢 基本你有三樣中其中一樣都溝到女

我屌你又串 三樣有曬

ching好有道理

你班契弟繼續係我傷口灑鹽=.=

到時算幫你開新po繼續傾

咁大個仔 得一次溝女失敗 果條女到而家仲係a0 (好似係) 想溝返佢 有無手足有計

搵返人先

禾又有口才又令囝 只是冇錢 不想做人了🚬

三樣刀有 禾係米要死

但無女

吾巧甘啦 其實你一樣都冇

個post可以開2啦喎

其實你有既唔係呢三樣野 但多左出來既一樣野 自信

會開

搶1001

搞掂而家果個先5系煩撚死

大家都好頹
要積極d

1001

義和b入一入黎||

搶到1001有咩用

型囉

1000

🤔

做下一個溝吾到囡既笠水狗

食屎啦

求奇係ac3執件大陸雞屌算啦 唔好溝了

去call g la
比千二就可以屌到班所謂女神
衝擊完價值觀就唔怕溝女了

個個都叫人call g 但個個都仲係青頭jai

Call g嗰啲北姑泥

支那女身材點都屌打港女

上次行廟街差啲俾人捉咗上去

義和b再入一入黎

義和b請再入一入黎

我係g

我唔准你咁話自己

我今次真係認係g啦=.=

認係d刀矛人理
橙=.=

正唔正先

long time no c ar rubbish

收工拿=.=?

咩事呀bb

DLLM

CH

咩屎牙= =?

岩岩先收工咋

辣殺先返工

番咩
finance

清呢句過分左

真 禾廢青黎

禾都係

禾都係
有錢冇地方使=.=

hi女使鬼錢牙-,-

派我

冇女冇地方使

得10幾m
好窮

女都係g黎，有錢就有女-,-

我得十幾蚊

係既話瓏狗唔洗叫咁多日春

agger=.=

瓏g hi

hi,下呼呼

On99

hi 靜g
解散有咩感想

貢上下la,.09年出道 系時候了 現在的kpop邊同以前

Apink幾時解散

以前係勁好多
而家少左好多淫團

我估初瓏30先

1001就有女